咁多位DSE生有無興趣做下PT搵零用錢???

一般倉務工作 超輕貨 可以帶埋FD一齊返 返工時間任你定(最少4小時) 有時留TG報價

又拆櫃32.5？

樓主話時薪 $80 ，掋唔掋做？

佢同我講話時薪100喎

男人係做ptbf?

佢話100＄wo

人工都唔講